{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019020",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 마실"
    },
    "text": "金海に位置するホテルのマシルは広くて居心地の良い韓国伝統部屋(オンドル部屋)を提供しています。 宿泊施設は計35室で構成されており、清潔さと親切さを最優先にしてより良いサービスを提供するために努力しています。 長身大駅は近くに位置し、韓国語を含む様々な言語で案内できます。 決済金額の10%分のマイレージが貯められ、ヘアアイロンとミネラルウォーターも提供されます。 また、特別EVENTルームも設置して運営しており、カップル(ラブ)ソファーも備えています。 料金は2名基準であり、追加人数時に追加料金が発生します。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 周辺には三渓中央路、金海市民体育公園、国立キムへ博物館など多様な観光地があります。 宿泊施設は清潔で親切なサービスで多くの宿泊客から非常に満足のいく評価を受けており、価格に比べて素晴らしい宿泊施設としておすすめの価値があります。 少しは改善の余地がある部分もありますが、総体的にとても快適で快適な宿泊を希望される方におすすめです。 さらに金海市THE BEST宿泊指定店に選定されており、最高級マットレス寝具をご提供しています。 また、先端研修施設とスパ&ジェットバス、最新ウォシュレット、一体型パソコン、広い駐車施設、静音冷蔵庫など様々な施設を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マシルホテルはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "マシルホテルは金海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "マシルホテルの客室は広くて居心地の良い韓国伝統部屋(オンドル部屋)です。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルは何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "マシルホテルは計35室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルではどのような言語で案内ができますか？",
            "answer": "マシルホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内ができます。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "マシルホテルでは決済金額の10%分のマイレージが貯められ、ヘアアイロンとミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルには特別EVENTルームがありますか？",
            "answer": "はい、マシルホテルには特別EVENTルームがあります。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "マシルホテルの料金は2名基準であり、追加人数時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルでは身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、マシルホテルでは入室の際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "マシルホテルの周辺には三渓中央路、金海市民体育公園、国立キムへ博物館など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "マシルホテルは清潔さと親切さを最優先にしてより良いサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "マシルホテルは多くの宿泊客から非常に満足のいく評価を受けており、価格に比べて素晴らしい宿泊施設としておすすめの価値があります。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルは金海市THE BEST宿泊指定店に選定されていますか？",
            "answer": "はい、マシルホテルは金海市THE BEST宿泊指定店に選定されています。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルではどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "マシルホテルでは先端研修施設とスパ&ジェットバス、最新ウォシュレット、一体型パソコン、広い駐車施設、静音冷蔵庫など様々な施設を利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 606
    }
}